震驚十三億人數學題 求秒殺

第十頁開估

89

唔會有第十頁

已經秒左

求解答

1^2 + 4^2 + 5^2 = 1 + 16 + 25 = 42

4^2 + 2^2 = 20

2^2 + 0^2 = 4

4^2 = 16

1^2 + 6^2 = 37

3^2 + 7^2 = 58

5^2 +8^2 = 25 + 64 = 89

Answer = 89

我諗左成餐飯都諗唔到

81加64又真係145
到底係咁岩咁橋，定係所有自然數都有個咁既loop

樂富

岩岩發現，應該係所有不快樂數都有呢個cycle

快樂會去返1